網傳貼「不招待曱甴」告示 譚仔澄清：有人惡意捏造

網傳譚仔貼「不招待曱甴」告示。網上圖片

譚仔澄清指告示有人惡意捏造。

反修例風波持續將近四個月，近月有被指抹黑示威者的店舖及中資銀行被破壞。網上流傳一張圖片，指在 觀塘廣場的「譚仔雲南米線」，貼出一張告示寫「本店注重環境衛生，不招待曱甴及不文明人士，不便之處請自省!」，署名為「譚仔雲南米線」，引起討論。

譚仔澄清指，關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造，高度重視此問題，保留法律追究的權利。

圖片在Facebook及各個網上討論區流傳，不少網民紛紛到「譚仔雲南米線」fb專頁留言，要求譚仔解釋。

公開cctv 還自己清白

勁多五毛帶風向就估比人屈

知

唔好衝動俾人利用自己人打自己人
睇左cctv先

有埋片添喎

有人拍埋片 點樣改片呀

公開cctv 還自己清白

唔係就罷食

貼係人地間鋪外面咪得囉
唔鍾意/唔抵得邊間鋪就貼出去，引你班人無差別裝修
咁撚簡單都唔明？咁易比人帶風向咩

係咪生活係現代社會太耐
「捏造」又唔一定係改圖

我凌晨喺龍門貼張 i love 警察拍片都得啦

佢意思. 唔係佢貼,
大家咁多圖/+片, 果張野係物理上存在係幾間分店

公開CCTV, 同佢平時追人走單一樣!!!

睇落似假

人呢P牌撚

係囉 唔會表明到咁

假到呢
不如寫歡迎裝修

Er... 我諗純粹係無腦 關科技撚事呀

好彩罷食前個星期日食埋最後果次，仲諗住係日本公司唔洗罷食

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

連師

人地咁快出post 算係咁